加拿大🇨🇦交換生

有冇人九月會去加拿大exchange？

幫推

你去邊先

你去邊

U of Manitoba

small dick Canadian
垃圾國家

我寧願去peru br Venezuela 甚至India 都唔會去加拿大

好特別好勁喎

你本身間u冇人同你同一間?

有冇人知三大exchange去Ubc,university of Toronto 呢啲要幾多gpa

3.2-3.5

有兩個 但我知city同ust都有同呢間exchange uni合作 想搵下有冇人

Welcome to Winterpeg

同樓主一模一樣
樓主科大定城大？

幾月開始凍？

睇下幾時落雪啦 一般十月尾十一月開始
九月尾十月開始早晚會10度以下 對你嚟講有可能已經算凍

9月會去ubc exchange 一個sem

Sem2去應該仲凍 你喺嗰度讀書？

係呀

Winnipeg Harv’s Air

巴打住邊頭?
我係UW讀, 但唔係交換生

原來有香港人喺嗰度讀 winnipeg冇乜asian

有冇人介紹下有咩玩有咩食 雖然我都知加拿大好悶

香港人真係唔多
你去UM會見到好多中國人咯

好少出街食, 通常都係屋企煮野食
出街好食既黎黎去去都係個幾間

玩, 我就渣車出去同朋友行山

UM附近

其實應該俾你想像中多
好多人都好低調

加拿大真係一個好好既地方
好好珍惜

記得join UBC YOURS / HK at heart

9月Sfu

其實我本身係揀新加坡 入唔到先派左去加拿大

第一次聽

我都係UM附近喎, 就近Shell同M記

Perimeter嗰邊

U of M 就grad

唔同級數wo清

6月？

所以咪派唔到囉

加>>>>>>新

學府差咁遠 加拿大唔係讀書地方

巴打平時有咩做?

返學返工做gym

嚟加拿大唔係仲好玩咩？

遲左d睇到
U of manitoba / Winnipeg人有冇興趣一齊玩

利申UM year 4

我想啊

放心 UBC 大把Chinese / 香港人
溫哥華宜家有D 地方講中文重多過英文
如果你係女 正正常常大把厹
有車周圍去就好玩 無車一定悶

想玩咩